藍可兒套 documentry 出左噤大件事冇人講

屌你，真係冇人講

睇完啦

好冇睇

結論係咩？

美國佬好黑暗囉 擺明唔查
恐嚇份子都拉到
呢d要查會唔得？
美版721

咁快劇透

邊度有得睇？

lm

邊到有得睇

姐係無結論

請啲人返黎9up

crime scene netflix

netfilx

睇嗰陣都唔預有結論 有結論就一早破咗案啦睇完覺得嘥咗四個鐘

結論咪講佢精神病發作自己跳落去失救
片中有解釋到水塔個蓋係打開,當時話關上係溝通失誤

咪講左

點解唔睇下客觀證據
藍可兒生前食好多精神科藥物

睇一睇 又開始唔敢自己一個搭𨋢

草草了事

劇透：

我住過間酒店
套documentary 都描述得好正確，嗰度真係好雜
試過有一晚我同個女仔friend 去左附近超級市場Ralphs 買野，返酒店途中短短15分鐘已經感覺有起碼3個stalkers 跟著我地，我同個friend 全程一個望前一個望後咁返酒店

Bipolar disorder正常有服藥情況下復發機會好低

節奏好慢。。勁悶
睇昨半個鐘無睇
大把YouTube 做得好過佢

咁夠薑book 呢間？

Netflix 啲查案片都係咁

間房真係好污遭 ？

Netflix宣布一連四集「藍可兒命案」紀錄片將於2月10號首播！！！

條片就係話佢冇食一排

我2012年尾住，早過藍可兒
嗰陣250蚊一晚，有埋早餐
其實都有好多鬼佬backpacker住架

睇完我反而覺得肺結果個方向其實係岩...

Btw佢諗住要做自殺式實驗。就用自己最中意既鬼片情節黎演...其實都好合情合理

不過有疑問
警方推測佢係水塔挣扎時因為失溫症自行脫衣
現實究竟做唔做到呢？

Yes, 主要係所有傢俬非常殘舊，電視要打開電視櫃嗰隻
每間房都有個洗手盤
有塊成半度門🚪咁大嘅鏡響牆上
你每次望入塊鏡，見到reflect 出黎嘅所有傢俬同角落都咁殘舊，你真係會驚

呢個我都諗咗陣
兩樣嘢就咁睇落完全唔覺得關事
但佢哋個啲人為失誤我覺得完全唔可以接受
點會有開同冇開蓋呢啲咁簡單嘅嘢都可以話口誤

講多少少。斷左果幾秒片我google過搵到果幾秒既影像。係女主角忽然怒視鏡頭一陣。然後用手抓住自己條脛...睇完安已不。路知真定假

有冇Link

Lift有斷片咩？

支那網我唔放了...google藍可兒被刪除片段

嘩屌 唔撚係咁恐怖掛

成套野偏向指佢精神失常死+批鬥網絡偵探

巴打可以考慮重睇呢四集

我睇支那網時佢仲要將果一小段做gif...男人老狗我都第一次睇恐怖野睇到心寒..依家都驚驚地

搵到段片未。想搵人同我一齊驚..

假嘢重拍黎

搵到 係咪紅色衫

假到咁都唔知你驚嘜

真係假🙄頂..睇左四個鐘個人好飄...但肺結實驗果part我唔知點解覺得好有聯繫

太巧合呢吓先恐怖

嘥埋啲錢做啲咁10鳩嘅 documentary....

睇落好似有污糟嘢 平極到

我覺得好陰謀論Feel

咁撚恐怖唔好講喇

肺結大學。當地爆肺結。用佢個名做實驗計劃個名。再加上依家爆既武肺。我覺得事實好明顯

改選票，改選舉結果都做到；殺完人要掩飾有幾難

查唔L到，就係CCTV睇唔到有人點害佢同佢點解浸左入水箱，只係當佢黐左線自殺

屌你，留返你講，講L完公佈結論沉冤得雪

其實病發都叫合理嘅 如果佢講到佢有思覺失調 都叫解答到啲詭異行為
但就真係奇在有冇咁多巧合發生
簽名，剪接，tb test名，鬼水，有冚蓋定冇冚，LAPD咁啱分散人手，酒店本身嘅history，書店 等等
真係好難相信會係純粹意外

明明天台就成日有人上去
但又唔查多啲 好多位都甩甩漏漏
LSPD同GTA入面嘅LSPD不相伯仲

同女仔frd住啲咁既地方係咪嫌命長

即係懷疑有人拎佢黎做實驗整死左佢?

飲咗屍水幾日班人，心理陰影面積有幾大

我個時同幾個同學一齊睇段片
睇睇下見到有個小朋友企係架lift最入個到
我同其中一個同學都睇到
諗住返返前十秒比其他人睇下
但點揾都揾唔返個幾秒
宜家諗起都心寒

誇左d呀

不過對Netflix 套記錄片真心失望

有兩個眾人都知既疑點佢無拍同解釋

第一個係女主寄比朋友既名信片。張野上面字眼寫字內容都好奇鳩怪

第二真係無可能會發生。案發十四日後酒店水檢通過無異常。但條屍係18日後先搵到。試問你生人浸住水。浸幾個鐘d皮膚都爛。你淹夠14日個水缸點會無問題？

我覺得係某國命令佢要做軍事實驗。種左某病係佢身上。到步就自殺傳病。

佢明知自己點都要死。就選用自己最期望或最中意既電影方式黎自殺。

而當地確實亦即爆發左該病毒

有結論就唔係懸案啦

Google 左個test不嬲都有
全名係Lipoarabinomannan (LAM) Enzyme-Linked Immunosorbent Assay (ELISA)

純粹係水檢條友都鳩漏漏?

咁多巧合🙄咁名信片同水檢test又有無解釋

果間酒店咁垃圾
鳩流流都出奇

超低成本制作
求鳩其搵幾條二打六上去鳩up
完全唔make sense
引琴成班傻條去睇

就算水檢條友鳩。你係住客點都要會開水掛🙄

同意。誤導解釋片。

cls頂樓改建bar同泳池

睇完你先講

之前睇唔知邊個youtuber話佢唔知有咩精神病定咩 話病法會想有水 所以佢跳左落去 唔知有有記錯

個水塔係冷卻水既話其實住客都係唔會知

係咪暗網仔

睇多次條𨋢片真係幾心寒

有冇人可以幫下我 睇完成個腦都係佢個樣

事件發生之後 我同幾個朋友去LA旅行 專登佢哋間酒店 搭咗邊lift上天台 上到天台都唔係驚 搭埋右邊嗰㗎lift 落返大堂 只不過覺得係正常一間舊酒店.

Netflix ? 邊度？

morbid好慘

咩morbid?

無知一問
你哋係咪真係着得好少布/顯眼
如果普通裝束正常普通女仔咁咁都已經三個stalkers真係好撚癲

似homeless想問你地拎錢多d
利申住左係Downtown LA 3年

明知兒登咁多細蚊仔仲要嚇人

大家講埋一樣嘅嘢

點解要咁犯賤搞到自己有心理陰影
你想嘅話可以試吓以毒攻毒嘅
自己Google蓮蓬圖
咁起碼你個腦就會係嗰啲核突圖而唔係佢個樣
不過預咗唔使瞓
講還講唔好po圖
如果唔係你就等單機

香港今年係咪要咁樣去拜年？

btw諗起佢係香港人 識講廣東話 就覺得隔離好近

第一次見到你正評多過負評

加州
分分鐘拜登有份

其實可以最多兩集講晒既野拉長到四集

今晚就報夢比你知有冇

報完警 我比人打 我自衞 再拉9我

係 真係解釋唔到點解案發經過，又會同套10年前嘅鬼片咁相似呢

成班陰謀論淨係睇到佢地想睇嘅野
呢個實驗名存在左好耐

831無死人 客觀證據

望後果個咪好驚

睇呢個台灣人講都好過個節目

over 左la

擺明警方有穩瞞好多野
唔係查唔到而係唔查

典型Netflix野嘩眾取寵既垃圾

今次拍得算唔錯

你吹咁大段野出黎我真係睇到打冷震

你又岩

ELISA係好常用既實驗技術名黎
依個陰謀論會比人笑

支國人黎

Bookmark左好彩未睇 見到分4集已經唔想睇

係， 真心似神智不清
不過佢係唔記得食藥
佢家姐已經講過 佢一冇食藥就會有呢啲奇怪行為

我不嬲中立 以事論事
為左d正負評而唔講真話咁做人有咩意思

Lm

失溫係會令人自己除衫

但係佢自己除唔除到就另一回事

但係你唔覺得好穿鑿附會㗎咩

每個人都鍾意陰謀論
想佢自己想嘅嘢

都市傳說

打開天台水箱嗰兩個人

嗰時口供話

見到死者用唔係正常人嘅方式

係個水箱入邊游緊水，同佢對望左一眼

過咗一排之後傻咗

有冇人聽過？

LA雜在啲鬼仔都係為錢only
想作你一筆/搵機會逼你俾tips

應該冇可能一開始就係入邊 個警察唔係話帶嗰隻警犬上去天台 無聞到嘢？

佢雞嚟

結論
一個權貴玩大咗
fbi包疪
完

習慣住酒店一定會飲樽裝水，不過諗起用屍水沖涼就

聽過 話維護工打開水塔見到一隻四腳爬行既物體仲要望住佢
5:17開始睇

真係吹大左

之前仲話有見到有鬼手 又有人影

屌 呢d節目吹水嘅多啦

Netflix變左00年代唱片店門口放果d低質vcd既現代online版

未敢睇個documentary，想問咩係肺結實驗？

搵返藍可兒條屍後幾日個區發生肺結核傳播
而肺結核測試個簡稱叫LAM ELISA
Lipoarabinomannan (LAM) Enzyme- Linked Immunosorbent Assay (ELISA)

同意
唔該fact check先好講

另外一樣幾有趣嘅發現就係 大部份Netflix出現嗰啲警察或者法醫全部已經冇再做 但係每個年紀睇落都唔算太老

因為現役唔可以接受訪問？

睇過同類其他紀錄片印象中有現役警員 另外又會咁啱得咁橋嗰幾個都退晒休有個仲要話做咗30幾年

睇呢個post既人講野仲好睇過netflix

以前高登啲post仲好睇過依幾集垃圾

我不嬲中立 有果句講果句
今次都奇怪講美國唔好
冇屈毛黨入來

同意 睇完第一集完全唔知做緊乜
除咗睇到一啲間酒店以外環境之外 乜柒都冇講過

哇屌。。。。真係好撚橋
時間 地點 事件都咁橋
真係好誇張

有幾大件事，我姨媽個工人屋企隻狗生咗2隻貓仔都冇人講啦

有咩咁大件事

信依d真係on9到震

netflix紀錄片最鍾意拖長黎拍
一路打機一路睇最好

Netflix

睇哂

開頭我都覺得係謀殺，會唔會係得罪咗美國 d gangs 或者有勢力嘅人 所以連LAPD，間酒店同個法醫都包庇到佢 因為真係太多巧合

再睇落去就偏向相信係冇食藥迷迷糊糊咁走咗上天台而跌咗落水缸

但始終解釋唔到點解個酒店員工話個缸係open 而啲警察話係close 真係miscommunication 咁簡單？

佢有講呀
其中一個話 佢哋知條片剪咗
而且佢哋聲稱剪咗個段仔係冇異樣
而要剪個段好似係LAPD d PR嘅決定嚟

係我頭先未睇晒睇埋第四集先至後面有講

我覺得係食左啲hard drugs類似既反應

全世界都係咁
中南美洲多毒梟，連警察都驚。日韓警察都好黑暗，又驚得罪大勢力

個manager講到間間房都死過人

係咪有高登cap圖

咪又係無真相

最慘係morbid...
網絡欺凌真係害死人

一嚟Asian
二嚟 嗰個area係出咗名嘅homeless區
你想像下幾十條街嘅範圍都係通州街咁嘅樣 搭晒帳篷 個個都推住擺滿晒家當嘅車仔周圍行

佢意思係剪走果段 藍個神情冇可疑?
咁剪走佢做乜

我都覺⋯⋯⋯
Feel到佢接受訪問時 真係覺得好無奈

我都記得當年話 係班差佬要求街剪過先出

人哋完全唔喺美國
真係笑出聲
陰公

諗過幾年前個美國討論post

有冇可能呀
成班差佬查咗間酒店廿幾日冇人睇到水箱蓋開咗？？？

都預咗好多細節野拍唔返

睇完套片更加對lapd 反感。dllm.

點解失溫會令人自己除衫

剪片解釋 簡直係侮辱智慧
1. 為咗可以更focus藍可兒個樣 ？
on撚9，街外人唔撚識自己focus ?
2. 無異樣剪麥撚柒野 ？

間bookstore 個 domain postal code 係真？定改過?

Agree

精神病唔=痴線 佢仲要係燥鬱症 好多名人都有仲好有成就+正常生活
佢呢種失去理智式嘅所謂自殺根本講唔通

如果係他殺
點解釋佢係lift入面既怪異行為

我睇晒4個鍾
有幾點聽完都覺得好牽強
1 片段經剪輯先出街以及時間明顯比人改到亂到睇唔到

片中結論係 警察話冇可疑 收到酒店段片果陣就已經係咁
酒店話冇剪過

2樓上有巴打講左 水缸蓋一時又話打開一時又冇開

片中結論係溝通出錯

3 法醫咁重要既文件都簽錯
訪問中佢都表現出小心都要等埋報告先敢寫死因
咁小心既case 竟然偏偏搞錯死因而要修改

片中結論係 唔小心寫錯

剩係呢幾點都已經牽強到爆

因為凍到個腦反應傻左, 反而以為自己好熱熱, 令人好想除衫
好多雪山凍死既人發現既時候除曬衫

啱啱上網search遇溺大概係10分鐘內就會失救
係呢10分鐘內應該會係咁掙扎
其實係咪真係仲會除到衫

其實成個LA downtown都好撚癲

依家睇返似俾人追殺緊咁

唔關事啦

擺明單野係好似日本小天使果單野咁

汲及d高地位人士 局長出到聲 下面邊敢查

咁點解佢係lift到既行為咁怪

係有啲似
但又好似唔似咁
總之好怪咁

真係好撚得人驚
個對couple 仲要飲埋d 水

最尾嗰集啲解釋當人弱智？

2集講得哂既內容
佢走去加插d悶到仆街既內心 拖做4集

最難頂係邊讀邊出post

有樣野講唔通 佢地話搜過屋頂 派埋直升機 但個蓋打開左 班差佬冇人見到？

扮工

無可疑

x 2 加左 好多無聊野，好拖好悶，要飛快帶睇

eg 第4集個玩black metal音樂家被屈，可以幾句講完，但咁都講到接近半集

呢排Netflix 啲 documentaries 真係差咗好多 真係仲有好多疑點仲未講，將所有嘢推曬落去思覺失調度就算。

以前啲documentaries好似the keepers咁，真係會逼到個包庇變態神父嘅法官口啞啞，仲要closeup佢心虛個樣

睇緊ep3 已經頂唔順咁講咁慢
之前睇呢單野一路都覺得係兇殺案
依家睇返就覺得係精神問題
因為被追殺 正常應該係好驚衝入架𨋢到 然後瘋狂急㩒lift 但佢係好施然咁走入去 然後踎低慢慢逐層㩒
但啲動作真係疑點重重 解釋唔到

最On9既點係 個職員第一個發現之後
個LAPD話佢地之前有上過去天台搵 好肯定係無
有上過天台搵 同 上咗天台搵但無打開個water tank去睇係兩回事嚟㗎喎

然後到CCTV 個個都話係比人剪過嚟
因為日期時間完全亂哂睇唔到
我以為會訪問返啲警察啦 點知無解釋到
連個shot都無
好似仲要轉移注意力放返去酒店 暗示酒店改過條片咁
但實情警察有無改過條片又唔撚講

睇左半集棄左, 慢撚到
睇完上面D comment真係正確決定

講犯罪殺人 套night stalker ok 但The Ripper好差 水準近排有d參差

突破盲腸

睇完只係覺得幫LAPD洗白片
但有冇人信又另一回事

根本好多野都解唔通

係幾洗白feel

狂躁期就話冇乜嘢
一中抑鬱期好易諗埋一邊
好多躁鬱症患者一個唔小心就走咗

睇x調查講呢件案
個蓋最後係閂埋左
即係藍可兒條屍響冚左蓋既水箱入面
呢個就係成單案最可疑既地方

自殺到咁有「手尾」

期間發作未免太巧合 我亦覺得旅遊散心會發作嘅可能性唔大

藍可兒係lift 果時，度門一直都唔識關，佢走開左就work 返

有個youtuber親身試咗 㩒一次開門掣會hold 2mins

其實自殺既可能性係0
個驗屍報告話驗到佢食過精神科藥物
假設佢係精神有問題自己走上去屋頂
但要到屋頂既通道其中兩條要工作人員開鎖匙先入到
唯一外人可以通去屋頂係條好長既爬梯
但響佢精神失常情況下要成功爬上去根本唔合理
再退一萬步諗佢真係好彩上到屋頂
一個女仔要打開咁重既水箱蓋跳入去
水位去到水箱三分二既情況下又閂返埋個蓋
唔係謀殺既話根本冇可能做到

你究竟睇左套documentary 未？ 人地都講左好清楚 Elisa lam果陣係禁左粒係專運貨嘅掣 粒掣會hold 住部lift open for 2mins

其實個工人講左佢上去睇個水缸時個蓋係開住 而個cop係講佢地嘅”officer”上到去睇嘅時候個蓋係關左 有機會個工人發現Elisa lam 嘅時候係水缸之後 順手關埋個蓋先落去同cops講 之後cops上到黎第一眼望到個蓋係關住 所以先同記者講佢地嘅officers上到去係見到個蓋關左

認同
其實人地都講得好清楚

如果真係有人殺佢既
首先要搬佢條屍去水箱
而又唔會造成任何物理損害既話根本無可能

無論佢係咪俾人殺都好 佢都係自己跳落去
只差在到底有無人逼佢跳
但睇落都唔似 再加上佢係酒店d 奇怪行為
搞到又要換房俾佢 又係大堂做埋d 奇怪動作
已經講明呢個人個精神已經有問題

最後水箱個到 第一發現個個技工都講到個陣係打開
我偏相信d 警察係做野hea 但應該唔會有野cover
講真搞到咁大件事 都無咩可能cover 到

同意，所有客觀證據傾向佢自己跳
係有啲傻西係要拉埋陰謀論黎講
冇fact check又當真，自己推測又當事
最搞笑睇完都唔信

其實套documentary最差嗰個位係搵勁多youtubers/web sleuths喺咁講佢哋嘅「見解」 個個得個估字，又無實際證據證明到佢哋嘅論點 然後個director就咁加加埋埋呢堆人講嘅嘢就算數，所以搞到觀眾都會覺得好亂

睇咗套documentary就明

我睇完覺得佢地做野比我想像中更求其

呢啲同懸案一樣，幾十年後科技進步到某個點，就話搵到個犯。咩環境物證都無曬，人證都老死埋，分分鐘間酒店都拆埋，是但篤一個死人出嚟，話佢係犯都無人知真定假

我睇曬全套都覺得講得幾清晰
好易睇得出邊d係鳩估，邊d係有證據

有講wo
話佢地係有原片
但佢地係唔會比公眾知道太多相關信息
所以處理左日期
放慢係因為想動作更清晰

最得人驚其實真係佢係呢個位到死
又同套戲一模一樣 先搞到咁多人抓爆頭都唔知佢咩事
其實就係佢精神真係有問題

真相大白

呢單野擺明自殺

你又唔可以話佢自殺
佢純粹覺得有人想逼害佢
之後不停搵地方匿埋 你睇佢係lift 到就知
自己禁左hold lift 個制自己都唔知
仲以為出面有人hold 住佢部lift

驚到爬上天台之後唔知可以匿埋係邊
就諗到水箱 跌落去失溫除衫再浸死
最後我講多次 發現佢個維修工人講到明水箱係打開
係d 警察自己溝通問題 hea 做 無理由唔信第一發現者

睇緊啦

睇左頭兩集已經悶到無睇，佢第三集先講返

好慢
morbid 好撚無奈

睇到第三集
都唔知做乜鳩

啲人個反應都唔算真係好激動

其實酒店個女人有啲可疑

6 年前去LA 好後悔冇早上探下險

有冇人睇完覺得個驗屍官好廢，咩都驗唔到咁我做都得啦

水箱蓋有無打開呢個咁關鍵既線索都可以搞錯真係痴撚線

想知點解4集都冇提過發現死者前做過既水質報告係一切正常

同意
佢無準時食藥 導致出現幻覺
覺得有人追殺佢

我有個親戚都有精神病
乖乖地準時食藥就會無事
但一無食藥 就會有幻覺
會覺得有人要殺佢or對佢有不好既企圖

但你點解釋第一之班差佬上天台會睇唔到水箱蓋打開咗？
出埋直升機照喎

第二個簽名嘅法醫偽造死亡證明坐緊監

正想講
我聽開燒山都覺得呢條友好尷

仔細睇個蓋真係似係(移開) 多過拉開(打開)喎

你話打開都係有可能落水再關埋
但要落水又要冚番先係重點

第一時間睇水塔條友話打開左唔知真定假
但當初直升機都飛埋上高睇,會睇唔到個蓋打開左?

記得有人話邪教 祭品

俾人打針
邪教祭品

架lift 都唔識關

Skid row 都敢住

屌你個西
空鏡 多過 訪問
問既問題又唔尖銳
網民提出疑點 同 酒店經理 警察答既野完全冇相關
最攞命係搵人扮Elisa 果d鏡頭
好撚假 又拖時間

有新結果就上晒新聞啦
應該都係一班人吹水

Netflix 紀錄片呢套都算睇過最悶最冇建設性

書店 鬼水 LAM-ELISA
依三樣真係難解釋
但套野提下就算
屌 講個濕尻 metal佬 都唔講 LAM-ELISA
人地冇出國 有咩好講
之後第四集就叫你信啦 冇人做錯
重借啲意踩下網民
個差佬聽落都知hea做啦

睇完，好大部分時間都係啲非案情的內容，太多疑點/搜證啲警察都無解釋過，例如：
1. 爬上天台條梯、水箱蓋的指紋/腳/鞋印;
2. 條屍擺足水箱19日啲水先出現異樣?
3. 定係被發現前幾日先(dump)左入水箱? (可以從屍體發漲程度判定死亡時間？)

鳩up 同成套片偏向想講佢精神病自殺

More 邊個法醫？

成套嘢根本係講網絡欺凌 玩death metal 條友畀班網絡審判官搞亂咗人生

而藍可兒方面 Netflix 都唔算話佢係自殺死 而係話佢冇定時食藥 出現思覺失調以為有嘢追殺佢 最尾揀咗匿埋係水箱 意外身亡

屌住咁睇哂4集 套嘢真係唔值得浪費時間去睇

我都覺得查水箱蓋指紋應該最直接，但又完全冇提過

睇完好似冇睇過咁
啲資料當年高登大部分都已經睇過討論過，而且口供又亂，介紹背景都講足一集，調查過程明知有啲位有景轟又唔解釋落去
成個docu似係幫黑警洗白咁將啲野賴晒落藍可兒精神病就算

仲有連隻狗都唔帶埋上天台聞

無人覺得部lift長期無閂門有問題？係入面又無禁住部lift 但道門仲keep住開

佢係到解釋話段片唔係比連登神探查案
係用黎比啲識佢 or 見過佢嘅人認到
然後同啲黑警報告返

所以啲片有時佢減慢, 比你睇清楚正面
同埋集中佢啲奇怪動作. 等見過佢古怪嘅人有印象
後尾都話酒店見過佢係大堂咁做

不過呢啲都係套片啲人自己解釋
我傾向覺得, 病發同意外似係事實
調查初期酒店同黑警都想大事化小
唔知咁大件事 所以求撚其查. 流失好多證據
所以之後先要左兜右兜

咪解釋咗係按咗hold掣，2mins先會關門

推

其實有咩好睇？
有需要整紀錄片？
而內容又真係真相？定只係某人製造岀黎既真相？

水檢亂黎hea做唔出奇

精神病
病到open door制都禁埋

勁撚奇怪
失蹤個時成班黑警上天台有咩可能見到開住左個蓋會無人屎忽痕走去望
到之後個第一證人話見到係開住
然後佢冚返埋報警
之後黑警上到去見到係冚住左
就同傳媒話係冚住
呢個就講得通
但失蹤個時周圍揾無人發現有個水箱蓋開住勁撚hea
同埋又唔問下個黑警點解最後個幾十秒無人都要剪埋落去

第4集見到呢幕
係咪當年啲巴打嚟

真係有呢幕？

Morbid話自己比人網絡欺凌個幕
之後show咗好多留言 其中閃咗個係香港

笑撚死 推

係 想知邊位巴打

一開始又話個蓋冚埋 之後又話個蓋打開 個維修工似鳩噏
點睇都唔撚係自殺啦 係無神論先會話佢自殺唔係比鬼搞

睇完

睇完唔明點解要分四集
同之前睇新聞d料差唔多

愛撥斯坦一樣咁癲

同埋有間接串9民主黨搞到個城市成pat屎咁

個兩個網絡偵探youtuber睇返自己以前d片
都覺得太信d所謂證據
就武斷覺得藍可兒係他殺係on9

2021仲care正負皮果班根本On9
我幾千正皮又試過
幾千負皮又試過
根本就WFC

明明第二集個維修佬講開蓋先見條屍，最後就話上去已經見到開左蓋

咪傻喇 你不如問下藍可兒父母先講喇！

咁講啦 如果當時開左蓋 檢查天台既時候真係會冇發現？
唔通只係上去望兩望就走左 佢地都話一開始確認左死者冇離開酒店 所以喺酒店內進行地氈式搜查 呢到非常可疑
其次 個維修工人有話發現既時候係蓋住左 後尾又話係打開 佢自己前後都矛盾 試諗下呢件事普通人可能一世都忘記唔到 咁大件事都會講到一舊舊？
唯一可能就係良心發現 當你知道某啲真相而又被迫講大話既時候 所以我地睇返記錄片先會知道個蓋係一個疑點
最後 一開始新聞個傻佬差佬話個蓋係關住左個位 係咪冇上到節目？點解唔搵埋佢 之後話溝通失誤 會唔會假左啲？
個人推測一開始水井係蓋住左 而維修工人同警察應該都有對外公開講過係蓋住左 但後來既調查結果只有水蓋係打開先配合到法醫既自殺論 所以係水蓋呢個地方係最多前後矛盾 亦只有呢個蓋 影響到單案死因結果 其他講咩都只係推測（咩靈異事件 吸毒幻覺個啲）

去到第2集講酒店歷史真係悶到頂唔順

戇鳩標題

其實lift嗰度當講得通，
但係套野都有講過，佢穿過頭兩個水塔下面好多喉同好狹窄，好難行，當呢個都講得通，
但藍死嗰個水塔都要上貓梯先上到去，其實都爬過呢種咁直梯嘅人就算男都唔會輕鬆，何況女仔？
另外夜麻麻藍點會知道邊個水塔蓋可以開到？
另外條梯咁直仲要開蓋（片中話個蓋9KG重）直係女仔可以開到？

又或者蓋不嬲開住，藍係地下加上天黑其實又點會睇到邊個水塔蓋係開住...

好撚廢呢套野
第三集講可能關deep state 事又唔講深入啲

actively psychotic 狀態下會唔會識得為求生除衫呢？

咪就係囉 佢地又話有一日反轉成間酒店搵過一次
上過天台搜
搵埋直升機打燈
如果當時水箱真係有打開 點會無望入去搵唔到條屍

屌佢老味查唔到/唔想查 就改口話個蓋有打開

條片好有誤導我地覺得藍可兒自言自語有思覺失調嘅感覺

主觀到仆街套戲
邊撚到documentary

如果佢識踩水有機會除衫
不過條片又無講啲水嘅溫度幾多
有無真係凍到失溫症

成套documentary, 你信就覺得合邏輯囉. 唔信嘅就算有個凶手走出來認你都唔會信.

同周同學件事一樣, 你係信嘅, 差錯腳似乎幾合理, 唔信嘅, 八秒內有人殺佢再推落樓都有可能

其實未必真係怪異行為，只係啲差人將佢剪輯到好似精神病發作
感覺佢似係同人地玩緊多啲 同人地有互動
片段疑點：
1.啲差佬剪走左成分鐘 到底呢一分鐘影到啲咩？
2.差佬比人踢爆有放慢條片，佢話想大家睇得清楚啲。
既然如此點解佢唔成段片都放慢，而係一時某啲動作放慢，某啲動作正常速度？

感覺就係黑警同你講831 咩事都無但係又死都唔肯比cctv你睇咁

我唔信間酒店無原片，如果酒店唔拎出黎都係幫兇，即刻有可能係酒店既大人物殺咗人

但係同樣佢條屍無傷痕又無盛
咁唯一可能係set 好個場俾人攞住枝槍指佢做
咁你又覺得合理咩
佢又無俾人落藥

就係唔合理

所以我先覺得呢套野好奇怪好似同LaPD洗白咁

同埋wiki講發現藍嘅時候佢係面向下，而呢套野講係面向上；

其次佢法醫簽錯野，LAPD呢d其實我覺得套野係為佢地洗白，始終好多人要求lapd交當時調查報告，但呢套野好似講到網絡偵探係幫唔到手咁

另外佢地絕大部份人都唔知點解離咗職，
你話個酒店經理就話做咗10年換一換姐，咁lapd有2個個樣都唔似退休啦，另外，駐場嘅維修工其實好少會轉工（因為穩定）同埋佢係墨人，搵工應該會天加高難度，但見到佢地都無再係間酒店度做我覺得怪怪地咁

有呢種規模幫佢頂既話
除非係拜登 級別 唔係邊有可能

2017 年間酒店賣左盤, 關左門裝修, 最尾一集講過

2007年，易手他人而對部分結構進行了重新裝修

睇到一半見到佢對住酒店歷史遊花園冇再睇落去
好簡單嘅問題點會無啦啦條女飛咗入個水塔入面
然後係咁spin

太多陰謀論，如果身有屎，應該唔會public條片啦
你睇831有冇片？

仲要俾你搵到條屍
狗都識掉落海啦，FIB會蠢得過狗？

佢係話hatch當時開左，而lid係關上
但警方對外只係講lid was closed, 令街外人以為成個tank關上，唔知hatch開左既事實，所以有miscommunication

到依家都唔信藍可兒係病發自己跳落水塔既人，
應該睇下果兩個youber網絡偵探最後覺得自己係幾咁on9

其實個法醫報告
真係要做假既 print過一張 簽返新位咪得
仲唔會留痕跡tim

唔需要太多陰謀論

我早兩日睇晒，其實講多啲間酒店或附近的地區都係好事，對件事的背景都有參考價值。我傾向唔信陰謀論，因當時網上好多資料都唔係第一手，就連水箱蓋是開是關都唔肯定。我都偏向相信佢受到藥物影響可能做了自己唔知的事多過被殺。最簡單可能係當時警方去洗樓時比較求其，望兩眼就話無可疑都唔災。（事後又唔可以話佢地其實無認真搜過etc) 當然成件事發生係唔開心，另外有啲重要的地方偏偏就無cctv影低就令事情更神秘。

當年cctv無依家咁平，老闆通常都唔願俾錢更新，間酒店個system可能仲係用緊錄影帶

我一直覺得，單野係酒店員工做。而且，職位唔低添。
天台鎖匙，佢有。
水塔鎖匙，佢有。
鎖lift, 佢可以。
更改cctv片段，佢可以。
抽水辦時做手腳換辦，佢都做得到。
至於藍可兒點解跌落水塔，如果個兇手拎支槍指住佢，逼佢上天台，逼佢爬水塔，然後推佢落去……好合理!

如果要話有成個政府幫一個人cover
我寧願信有鬼